蘋果爆林鄭篤灰單野，又話要推爆佢，幾日唔夠就俾人spin 到影都唔見埋

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

特首辦密件流出，根本係中國政府嘅政治操作

有人話放料出黎既係林鄭
係林鄭同親中派既陰謀
因為佢地想將矛頭直指林鄭
抽離親中派
親中派就變左受害者
目的係為立法會選票
連登仔推爆佢即係幫親中派宣傳
之後連登仔真係唔推了

接滯留湖北港人回港純屬政治考慮，指示醫管局秋後算帳罷工醫護，工聯會疑口罩利益輸送問題都唔好提了，因為份密件有講到，再提就會跌落林鄭圈套

連登仔好野！

金魚記憶

第一條link 叫人煲大佢 7千幾正評
第二條link 叫人唔好提 3千幾正評
媽我好亂呀

好多風向撚想將風向帶去另一邊

成個政府，所有官員唔回應，你吹佢唔脹。

投訴佢啦笨。

帶去邊邊？
帶到無事發生過果邊？

又係你思覺脫.

成個政府，所有官員唔解散警隊，你吹佢唔脹。

投訴佢啦笨。
無事發生

推

佢好勤力架 讚下佢啦

事實就係咁。

係連登開100個POST聲討林鄭都無用

你叫得郁飯民班議員質問林鄭先算啦。

Push

條八婆唔係第一次篤灰

玩弄政治多於抗疫

仲突然間牛丸牛丸盲嘅都知咩事

推文回覆先啱

果單野唔明點解可以煲到咁大
藍屍網都話 連登都係咁

push

推推推

屌你老母推呢個
一定要將佢份文件幫建制助選個part印做文宣，要令所有人知道獻世派做嘅都係為選舉

篇文講既野，我諗全港至少1半人都知，流出只係號稱係官方料，有邊個唔知條7婆心腸係黑到爛

呢個真
印到周街都係就岩

獻世狗仲起口罩廠，其實你所有野都只係為左選舉

屌佢地賺硬架
吳志森仲話佢d 口罩機同廠房房租都係幾間商會送俾佢地搞
來貨又係CSI口罩間原料供應商提供原料
痴撚線公司

人地今次明知入晒肉，要冷處理

無本生利fat fat

推，
他日林奠條仆街落台時，佢只有一死才能安撫香港市民的創傷。

其實民主政治不嬲都係鬥政黨資源

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

公帑都計政黨資源？

憑我本事執到嘅錢

推唔郁

一大堆愛國商會+支那泵水，香港民主政黨好難同佢抗衡

所以要煲大佢
要所有人都知道
仲有幫湖北港人有政治考慮一樣離譜

21

up

連登仔正經野唔做 , 最叻就畀風向狗帶風向

今個星期最 hit 咪追咬 後生仔鍾意既 youtuber 囉

咪係囉，有咩緊要得過絕種mk妹

我上連登真係感覺唔同哂
同埋周不時d 陳年無乜價值無人討論既po 又無拿拿俾人推上黎
睇到好煩厭

推爆佢

pushpushpush

又再推一推

721 831 101

無推喎

攰 唔推了

推呀

真係好多唔關事嘅post比五毛推曬上去

tui bao kui

係呀屌
好撚多舊PO
十幾日至幾個月前既不等
好撚柒煩 洗走哂D新既有用PO

唔派錢
唔洗再理個budget
繼續推到佢仆街

派一萬就唔記得

7 粒鐘先得嗰5 頁...
一粒牛丸+$10000 就可以收連登皮
真係人唔笑狗都吠

顆樹

Push.

唔知推完可以點

都推

tui

林鄭呢幾日唔敢見記者
淨係不停係fb出post
身有屎

推 呀

咪就係

垃圾政府唔撚回應

pish

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

睇到條仆街出黎

推！

建議樓主講下如何follow up件事或者搞大件事

連登仔好多都冇獨立思考，人云亦云

肥老黎

推返

黑色五毛警報